寶琳好唔好住？

之前開咗個post問翠琳
諗諗下都係住翻山下面

最邊緣位既怡心園2房去到七球

都算行到去地鐵站?

2047住邊區有咩分別

岩牙

行二十分鐘叫唔叫行到

10分鐘內

係咪一定要靠黨鐵

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

過海基本上係要黨鐵，去荃灣/尖沙咀/旺角/沙田可以靠巴士

但係係咪會塞到hihi

返工會塞

以前好住
而家食個飯要爭位就唔好住

冇時搭巴士仲快
98D去佐敦20分鐘
98C去旺角25分鐘

冇塞車既話

有

地鐵去佐敦旺角要35分鐘

11點後無黨鐵只可靠n車，11s？

隧道係必塞既，成區幾十萬人得一條隧道

去新都城食飯旺過旺角

半夜無乜通宵巴士係比較大問題

跑步呀?

吹左好耐嗰條將藍隧道搞幾耐

我嗰日落新都城食飯完全冇人，平日

旺角泥鰍的
銅鑼灣返去有19s綠van

但都要12點先有

好似好多巴士都係12點後先尾班

個food court淡到似要執粒咁
好多年前平價foodcourt坐爆人

怡心去寶琳黨鐵最多10分鐘

6個月前係
依家
屌你 唔搭地鐵就好煩

你係咪住果頭？10分鐘點都行到
巴打坐輪椅嘅？

寶林同景林先係真正將軍澳既 中心
佢地喺係將軍澳新市鎮首批入伙既屋邨

係啲仆街地產狗強行加個 「將軍澳」站, 話自己係中心
之後啲樓就升足幾倍

唔係，只不過搭巴士要耐少少

有690同694喎

將軍澳任何一個角落都一樣架啦

寶林景林仲好過其他區
近隧道入口, 又近寶林北路

將軍澳區同黨鐵接近捆綁埋一齊
返工時間無論搭巴要多幾倍時間等車同塞車

利申：坑口撚

睇過一次樓
但係有d距離, 快極都要3個字

新都城2房都唔駛7球，怡心園2房要?

10分鐘係正常速度

巴打放棄翠林?

10至15分鍾啦 唔駛計到咁準 個個步速唔同

寶林好方便啦 又近商場 又再尖沙咀/港島巴士

住緊寶琳附近村屋，都ok. 唔會太旺太靜
買架滑板車可以代步，星期六日去遠啲食野同做埋運動

以前平飯成日食，味道又唔差
30蚊左右有埋野飲

98a 出觀塘都叫快

住新都城,叠翠軒,景林村其實幾正, 要快有MTR, 18mins出北角, 30mins出中環, 有A29巴士總站去機場, 98D去尖沙咀多車又快,去港島東有694城巴,
出九龍唔行隧道可以由寶林北路上
要買平野可以去寶林商場,
街市新都、寶林村都有,
附近又有圖書館,泳池

電動？

俾個post嚇親

邊可能咁快
98C過咗馬游塘去旺角站都要30分鐘

有冇10年 冇左好耐啦food court 而家轉晒餐廳 不過得一兩間做得住 好多都好快就執 不過而家都開左好多新餐廳 百佳個邊個幾間都未試過

返工時間，行山路經寶達個位都勁塞

5分鐘得啦 ！ 寶恩隧道 - 穿過恩怡-3期就到

d人都係講事實姐 翠林的確冇咁方便 上面既人經常會落寶林 但你幾可見到寶林既人會上翠林

98a出觀塘 98c出旺角 但290 690都要落去寶林先有得搭

去九龍住啦
仲新界

上去飲茶？

本身九龍，無得簡

景林其實近坑口定寶琳

3-4mins行過去到寶林站

平日，8點打後係少d人既，但7點旺撚到呢

I know that feel bro
我九龍搬去新界之後已經放棄人生

邊頭

我睇地圖穿嗰個隔音屏可以去到坑口5分鐘但唔知點行

但真係好大.個商場

而家啲居屋未補地價都萬幾蚊一尺
個白居二都唔知有乜用

幾錢budget
成個區將軍澳站最值錢

廿幾蚊 3餸

上個禮拜日晏晝3點55分寶林上車
4點22分到
我計左時

冇人會上去飲茶啦 新都城都 4 5間茶樓

到太平道

都有可能
不過太平道去旺角站就成日塞

係 塞到仆街

690
694

694 係新巴

飲茶有成7-8間
但係冇一間D野食得落口

新巴仲有間798直劈去沙田
呢條線真係好方便

冇咩唔好簡翠林 認真
利申：住景明苑

30分到沙田市中心

同屋企人就佢地揀 同fd會出黃大仙

798 快到痴線

寶琳有機會起條東九龍線， 如果賭升值都唔錯

個個係撚foodcourt

有10m去觀堂

即係點

行上路？

爸打生活如何

將隧->大老山

叫慣左
以前係

btw , 唔好再吹捧將軍澳
啲樓價已經唔合理地高

我無得簡先入將軍澳
有得揀我會住返九龍東

將軍澳隧道

怡心園兩房廳大房大，新都城細好多仲要係五門歸心

睇戲MCL o唔ok

新都城係中間，可以訓多兩個字

嗰幾間係又貴又唔好食，所以少人

正常人一定係10分鐘內，返工放工都好多人陪你一齊行

一張正常四人飯枱都擺唔到，陰尻公

算吧啦 沙中線都未起好
無返十年八年都唔會成事
可能已經換咗樓幾次都未起好條地鐵

d位唔掂 去popcorn好好多

其實交通我覺得冇咩問題 都算多車同密 新地鐵線就算啦 起碼10年

有利有弊
東九龍就要買4小龍， 啟德等新樓，其他樓差唔多40年樓齡， 過多幾年連30年按揭都做唔到， 社區太舊

寶林果間垃圾黎，新聞都賣過有蚤
mcl本身平均質素唔差，但寶林伏撚到
以上未考慮政見林建岳係深紅

好撚掛住呀屌仲有間平價日式野，果陣辭職hea成年一星期食幾日food court維持生命

應該無十年，轉左之後都未幫襯過果堆野，係專登飲過土司工房奶茶，但都無撚埋

講下缺點先
有時有條引想食糖水都要特登去到寶林先食到
食肆又唔係多 街市好多夜晚都唔做生意
7點放工返到去已經收哂工 得返5樓d連鎖餐廳
朝早搭小巴落pl唔洗講啦 等餐死 係呢一年先叫好小小
如果你有踩單車 真係唔會咩意欲去踩
返上黎條斜路真係辛苦到仆街
商場就福建佬開 壞乜差都起碼整半年

優點
朝早返工遲左出門搭的士起碼行山路會快小小 唔洗塞隧道
基本上翠林夜晚都好靜 除左仆街飛車黨

我去開九展睇

慧安園 都成 600 萬 ... 都唔知有咩講 ...

有fd住慧安園 都ok既 下面多小食

唔係得間餃子好食咋咩

餃子係好食 但只係佢比較出名 但而家太貴我都少食左
仲有幾間都ok 雖然黎黎去去都係個d 但十蚊8蚊有份小食算係咁啦

今朝8：11等life , 8:19 上到地鐵

新都城兩房預岩岩夠三人家庭生存

the flash?

可以接嗰啲餐枱囉

觀塘10M小巴啦

五門歸心, 冇走廊
實用好多
有咩問題

去沙田有798都好爽

翻新左冇問題

唔使20分鐘，10分鐘都得呀！
利申：住寶林

popcorn 都殘, 依家翻新緊, 開得2個院
其實popcorn d院 細過新都城mcl

過海就差唔多要。都有巴士，但20-30分鐘一班，等得嚟都過到海。
但去九龍我覺得都可以嘅，出尖沙咀唔塞車20分鐘。

巴士市區番黎去到12點幾都仲有車

寶林已經係全將軍澳交通最好嘅地方啦
全部巴士尾站出九龍唔駛左兜右兜
生活配套最齊 好過將南

但d位大d同個排位斜d mcl又迫又易比前面擋住 但我對上睇好似係裝修前 之前去過九展睇幾正 另外megabox都唔錯

社區都成熟。
食肆都算幾多選擇。

冇長邊 家私擺位煩 大張啲梳化/餐檯都擺唔落
門對廳超應聲 隔音唔掂

入門細單位先會用依種則

之前住長沙灣
而家住交通惡劣過大西北嘅北葵涌

葵涌都係新界咩

迪卡儂最貴個部腳動幾ok

係咪只可以踩單車徑

唔係呀嘛
你居然唔知
荔景開始已經係新界啦喎

暫時無 非電動滑板車 可以響邊踩既例，答你唔到

咁成個香港都唔啱人住

不過tko好多商場，帶住架車仔入埋去餐廳都ok, 唔洗鎖車

應該同單車一樣

好多人踩？

係，所以我搬走左

移民？

好少去印象中見到紅色的士多

出港島就差啲一係690，一係694

將南？

將軍澳站d蝗多到連d舖都有陣蝗味

將軍澳到到都多啦瘋狂聽到普通話

將軍澳站付近先會聽到多 海邊新嗰幾個盤大量蝗
寶林到宜家都比較少

係啊

同康城一期d人既期望一鳩樣，結果鳩等十年都未有商場

平平地就唔好咁多要求，魚木抵食，一盒份量夠兩個人食